鄺俊宇九月立會選戰唔出選超區 揀左入區議會第二界別

【黨內初選】
立法會換屆選舉九月舉行
民主派中在立法會擁最多議席的
民主黨截止黨內初選報名
七名現任議員均競逐連任
黨內唯一有競爭的是九龍西
由現任的黃碧雲及區議員袁海文
爭取出線

#民主黨無人初選角逐區議會第一界別
#向傳媒指有意參選該界別的趙家賢不在名單

#民主黨 #立法會選舉 #初選
#政情網上行 #Now新聞台
Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

仲有邊個可以選超區⋯⋯⋯

區議會（第二）功能界別[1]，俗稱超級區議會界別

許勇

笑咗

Sorry ...7左！
我記錯左第一界別先係⋯😅

頂 笑死左

又出2條友霸住超區2個位

之前仲聽講許智勇唔選
好彩而家見返佢個名

超區=區議會(第二)
樓主岩岩放出嚟？

唔計白頭老，涂謹申係泛民年資最大
年資係選大會主席最重要一環

當時反送中孖會就係因為涂謹申霸到個主席位，
先拖到612

5月果時仲係冇人留意到反送中，
係比泛民拖到69先被大眾關注

一票不投民主黨 今次一定要本土嬴

選大會主席已改做陳維安主持

樓主可能以為
有個功能組別真係叫「超級區議會」界別

淨係睇標題已經成頭問號

泛民打手故意混淆視聽
企圖為民主黨洗白

但內會同委員會仲係行舊制,不過親中派今屆應該會改埋佢
btw,支持涂謹申轉去區一,比個位素人去上,雖然白頭佬今屆應該唔選區二

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

好想投比許勇但唔係果區